新加坡 Reit

有冇巴打有買新加坡 Reit? 香港如果之後MNC大遷徙，新加坡應該會最受惠。有邊隻推介？

pish

新加坡Reits都好多類型。唔似香港咁少。你想買邊類？

Lum

Lm

買科技股好過啦

熱門D咪Mapletree系, DATA CENTER 就Keppel DC REIT
想大包圍就買CLR, 100%新加坡REITS ETF, 但商業地產佔得多, 呢D時勢未必個個鐘意
或姐可以響CLR入邊揀下股研究下

我見好多新加坡REIT其實係同一個阿媽 好似 Ascendas REIT 佢網站寫 "a member of CapitaLand", 而CapitaLand 已經有另外兩間 REIT 上市

有美國唔買，買坡仔

應該最主要原因係3成TAX..一係就揀D無乜息既
以前我都係用ETF大包圍:SRVR+INDS+CLR

仲有美國地大，你睇佢呢幾個月 d REIT 跌到反肚。新加坡風險低好多

美國過去十年VNQ呢d reits etf都升得唔錯既。單支買就真係唔識揀